其實係咪每間大學year one 都要讀GE

如題,但聽身邊人講The I year one 好似唔洗

唔止yr 1添

我只係講year one degree ,但係個friend話The I year one 唔洗讀GE,依家有d葡萄佢

GE都唔知幾好

利申：我愛UGFH & UGFN